[I/A] LAST IDEA ラストイデア (4) - 高自由度技能武器配搭 冒險尋寶動作RPG！18/4 配信開始！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2.不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3.多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4.首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵,目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6.移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

9.為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10.應否刷首抽?
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

或者唔刷都得

By大佬彪析

骨靈要谷呢個數
每件裝都可以加
通常3星裝叫死靈乜乜乜
3星夠你推圖了
一身都係隻骨勁到仆街

By萬氏起頭難

嚇死，仲以為要我開添

btw掛住睇1001搞到死左，又晒左3體

過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉

By佩露夏

死靈周回3星有冇人打 刷住六十體先

3星裝仲勁過5星

1日1個1001

Q & A 首抽部份加左 或者唔刷都得

２章咁長既

2－15 轉轉轉真係唔知點樣兜到出小怪
可能刷到30lv算

30lv都唔會贏

17節

應該直接改成唔好哂時間刷首抽, 後面有排你刷

次元太多魔法輸出 好易暴斃

有teleport就好簡單，佢普攻同大技有延遲，正常無可能比佢打得中，keep住跑果陣避飛斧
最難搞嘅旋風斬只要係佢追過嚟果陣有幾遠閃幾遠就得

直接標題寫真正免刷首抽手遊啦

OK
下個Post改改

16lv入唔入到你地d場刷裝宜家全身仲係銅裝

要開到嗰關嘅難度先入到

終於入第三章

見到有人用貓時裝 點先拎到架?

5星平原由35LV刷到45LV都未跌到1件彩裝

一入場就死
咩料

課金第一頁package2 要買埋package1 = 3200+3200羊

係 我屌佢老未 50場都黎 1件5星都冇

你地點約埋一間房打?想join

我地都係番死靈兵好了

d 骨係後面
前面一大班怪

咁撚貴 淨係買左package1

死靈兵幾時開

上面班大佬無限體

全部課晒pack買體水架啦...

可以咁講

3章打7關就到

teleport 係雷技？

其實我課完體1+體2 琴日送果10支水都未用哂

點解課完真係咁爽?

個次元穴都on9 一場要補兩次骨

40體上限喎 用極都用唔哂啲回體藥

幾星?

幾舊水一個月

你手機冇電都未用哂D體啊

3星咋
超難打

幾舊水一個月可以真係夠皮我肯俾 抵過抽卡

又課咗

個班課金大佬其他驚一個月幾千幾萬咁課落去架

差緊電都一直扣緊

搞到好想課

2個pack加埋幾銀

其實有冇人可以解答下點由劍轉法

你想課上限包定前面嗰兩個

次元啲野完全打我R丁

我課左exp(時裝包)max同體力max 3200+3200+3200+1550

你指咩? 唔要劍職要法職?定第二職用火法配合劍

純st

癡撚線

3200+1550

300HK左右

課金有個回體快75%？

其實到底有幾多個pack

我係體力12 同 經驗1

買哂就知

佢平時十pack 十pack咁課，哩隻game對佢嚟講算無課啦

做乜個火法係到轉轉轉既

我想知佢係訂閱式課金定係續次計

應該續次

岩岩開埋斧職,拎住把大劍係到鳩轉D怪就死鳩哂好爽

經驗 錢 體力 各1 2
特惠包經驗1 2
恭喜你過千蚊

1550個個冇記錯就訂閱 其他單次性
所以棄game記得

點樣取消
google

買日本itune卡課？

每次食水回體都回40?

咁撚多
如果課我應該體12算，不過都係遲下先

唔知 ios就st包package 1 訂閱

你未課都玩到咁後

係

大神2-15講黎聽下點過

想唔要劍要法

4ST一場

本來同時玩緊3隻game，入左哩邊坑之後另外3隻完全無理過
哩隻真係好上癮，尤其仲要專心玩

googleplay商店左邊 訂閱 取消

好吸引
但淨課體力pack 無石買水 又無乜用

死靈-1

2300血UP 砌套80UP回血(愈高愈好) 入去跑到細怪出 跑住殺細怪再跑住召野 之後再跑等完場

啲體力用唔哂
尋日送嗰10個都仲有4個喺到

我打 不過刷多四場先 岩岩開左

因為好玩
雖然未課就啪咁多水唔太抵，不過都係等我開始周回協力關先算，暫時推圖其實食得唔多體

呢把野賣到幾多？點解最低價只可以set8000?

弓好撚難玩

火法+斧唔差
旋風斬好食魔 但有火法招技補
火法又有加傷技
可惜之前轉錯左雷法 轉埋劍防遠攻應該仲好

8000嗰啲唔要可以分解
邊會有人買

死靈點砌2300血up btw80up回血如果砌到我都想要，得堆垃圾3星裝

利申回血39、1000血咁打2-15

4星關出5星裝食之無味

好似每個玩弓嘅巴打都係咁講

部手機就爆炸

依家打到3章 弓+雷幾好玩

有冇人幫我次元3星

雷+咩都好玩

就嚟比死靈兵激死 唔知去邊度刷裝好

死靈兵唔係已經係死靈最好刷裝嘅地方呢咩

話時話依家有人知詛咒skill咩料未

係咪要開私人房

問4圖既巴打

火法卡緊3-3 努力升LV中

新手一問，係咪無得auto?

全巴 課體未

唔該上面位巴打
2400血 50回血過左2－15

有

打唔贏

未

點咁？搵唔到

點引繼?

好想課
瘋狂auto

課未

首先要捱到3
宜家2-5

5300攻弓手打３章都feel到有小小壓力
去拍賣睇下有冇500靚野埶先

好似打到某一關就會開
唔記得左邊關

唔識課日本野

點樣

普通房

50力，唔怪得知，我依家仲係20力
你總合耐久高我一倍

死靈-2 長刷者更佳

5星?

諗諗下都係決定唔課，如果一個月每日咁玩都幾攰下，我都係做20體無課小薯算

下場試下 你坦唔坦得住

唔係 我打到3星咋

課左 4日復活節假瘋狂打關

有冇巴打可以分享下骨法加火法要點加點同埋配裝點配
配火傷定骨仔傷

9000魔防應該坦到

諗住火法玩到第3轉玩近戰
二刀+斧+劍勁唔勁？

原本套裝打左廿幾次都過唔到

唔出大boss 冇問題
大boss 技放人腳底極易死

全骨仔傷

玩左成日已經覺得隻手好攰，玩一個月應該腕管綜合症

成日都Auto

話口未完就被秒

未打得贏骨仔兵 應該周回邊關好

視乎你想玩咩架喎，你成身火傷裝咪玩火傷囉，咁骨仔嘅作用就係出去送死然後buff自己傷害

我又試下學你升力先

又送多支回體藥

提下大家
拎轉職個水晶球個活動已經出咗

事前登錄黎
聽日就冇

我個玩法無得auto...

全骨傷係唔係唔洗轉火都得

我地要係死靈到閉幾耐關先夠

1日推爆1個post

你地成班課長無限體閉一個月都得啦

45左右啦 推到咒關

個任要打d咩

點轉職？

唔只啦

4圖巴打見到咒職未

哩度有無4圖巴打先

要點先拎到

又有新嘢

周回到唔想打主線啊

20場？好似係

把火劍好撚勁 搞到想轉炎sup

單刷定同人刷都計？

所有職得咒係睇唔到技，好神秘

20次單人關拎轉職粒石
殺3000怪拎美容卷

我屌無啦啦開auto 幫我不停跳入怪堆 on9 game

劍係咁

唔係近戰又有位移技根本唔auto得，下撚下自殺

學我直接風扇轉足成場啦

我teleport係用嚟保命，佢開場就幫我閃入堆怪度真係玩野咩

好好玩

未 推到4 1 6

等你貼圖

咩黎

協力如果有其他人幫手坦，應該可以唔上位移技咁auto打，我估

問題係用咩招殺小怪

寶玉任喺打咩

佢分兩條路走 我求其行左條
唔知係咪開職

冰技+1但火傷倍率，冰火法?

新手
想問邊下叫首抽

嗰條

冇 唔洗理

轉職粒玉係單機打二十場啊

劍士完全坦唔到衝入去俾人秒

普攻25lv 過左

支持

係咁拉冰牆 當隻王硬直打人個陣就走埋小怪到打一兩下 基本上殺左一隻就可以跑住召野

死靈加槍又幾撚抵死

有咩特別？

btw 4章有兩個職，死靈同咒

一邊睇愛回家一邊Auto算

有冇死靈普攻流

你無升坦技啫

加埋雷 有跳起同閃現兩招位移

玩咩職推到咁遠

明明官網寫死靈唔洗太多操作結果

劍

劍士AUTO 10次終於過到2-11放電狼, 之後又有新BOSS

我都諗緊第3個職學咩好，本來就想玩咒

想問有冇簡單中譯天賦樹? 想主火副盾

巴打可唔可以分享下配點

劍職親生仔

有冇人知道係咩職嘅技嚟

唔係火法先係咩

打埋先
講明先未主流

玩死靈骨除左普攻拎人頭放骨仲有咩方法 愈打愈後骨都未放就比人秒

中野巴
想睇睇巴打劍同盾配技
因為想玩主力劍士

隻game唔課根本無得玩

點會 呢到大把人無課

劍職無件勁少少既裝都係垃圾 無輸出無坦

打兩場就無體

劍好多野要刷
又要吸HP又要吸MP
最好有使用MP回血技

真 刷到依家都仲未出到件5星 30LV

你轉左職?依加我純劍d魔用唔哂

主點1lv果招玩物功扑死隻王

一唔一齊刷?

死靈我覺得真係好難玩
想轉劍斬電狗

咪送左10支水

普攻係算物攻定係咩？

今日中午用曬 之後成晚on99

好呀

課啦 每日10蚊有得解悶

平原?5星我好易死

我都用哂個十支 好彩有一千石 一陣買水掛

吾點鬼魂同骨刺會走去扑 計物功

跳個招MAX左用好多MP

劍招劍雨bug招黎 打大半個地圖 一招清曬全部小怪

係呀 我刷4星咋隻人先27LV 5星我應該比怪掂一下都黑畫面

我依加開

係咪有人想打平原5星

全坦？

配點全力量重勁下下200

++++

未死過了

有人帶就最好

我玩緊火劍好無玩番盾＋斧好

轉左炎?

可摸耳抱你大腿

係呀

我要10分鐘左右

same 加埋花火4個人

唔好 打一場差唔多10分鐘

打住主線等你 你ok講聲

淨係課體力一算

game name: hana

有無人同我一樣
kill apps之後要重新下載過成GB野

課埋2有1700石

有無純劍巴分享下技
盾tpye有排未去到

想問hk app store課唔課到，定要jp app store先得

咁炎加盾/斧呢

電狗之後果關面具佬又係必輸定係可以打贏？

2 好似唔太抵

可以轉區課

用緊火劍普攻攻速吸血 點哂火劍無轉炎

玩到30LV先轉玩第二隻會唔會ON9

我都未轉 唔知轉咩好

2-15隻王凖備進入最後一條血既時候
可以係咁冰自己卡死 隻王掂唔到自己 三次就過左

死靈幾好喎
街場見到個死靈雷法好撚屈機

你地會周回幾場？

你有個把5星火劍？

D死靈一打王就秒死
打裝有時唔想組死靈

睇你刷到幾多

有啊 25lv既

好有自信 我喜歡

3-5 既怪成班遠攻真係唔識打
灰灰地

係咪有巴打開場帶刷

升爆最右兩招

最多咪刷到無電

分享下 咁岩有把5星火劍

唔識日文，唔知自己玩緊咩
淨係入去開2招？

真歐

個 po 推得太快，追唔到

今晚又1001

分享左 火劍純普攻攻速吸血 唔洗放技

用緊冰劍
1把火劍都刷唔到出黎

街人真係好唔好彩

有轉職珠任好想打 想做盾斧
但係飛機 上表網好慢無得打

玩到25lv得3件彩裝都歐

我開了 5場 bifrost

我28LV得3件5星得一件岩用

想問下你呢個build可以有幾多dps 同埋可唔可以站a boss?

打到422 開始出返物理輸出
我要死了

我係MAYA

我揾唔返

仆街 點入

參加個到 認住佢個名禁入去

想問點解？

我開私人 集會入57392366

打5星我會唔會太低LV

全戰可能要手動打

轉日本ITu ac先down到

有d障礙 我搜尋完係公會黎既?

係邊到打

我都係

入去 kick個招募

呢個係咩任務

我轉左地區啦喎

咩名？

24lv 1件都無
你3件都唔歐

入左會先有得玩

無課玩家，暫時打到第3章

得一把係劍岩我用 另外就係火弓 同一把杖

仲快過我課左

打20次關

求救

要入邊個會

前期過d咪又係得5lv10lv 同無無分別

開場用雷法果幾招就一堆魂啦，除非2-15果啲無細怪嘅啫

如果有兩個職你地點分技能點二轉嗰個全部技點lv1就算？

呢把係咪岩玩火法？ 唔識日文 但唔見有招技叫炎祖祝福

旋風斬咁消魔 用耗魔換血個屬性自保好爽

真心想知一大堆遠攻怪叫死靈點玩
屌你老母se

終於入到

係
暫時最好用應該係呢把

係咪叫lihkg1個人果個

打平原5星有4-5千 dps 算低

今日下晝開始玩終於第三章希望快d30 開新技

打到2-9都未夠20次咩

打個細王都死撚左

笑左 我同你訓係到

其實有無人同我一樣係唔打算課

火劍係劍個招定火個招

一死左就跌dps

THX有冇火法技配點指教下?

唔洗介意咁多既

未夠40應該打住4星先

其實影唔影響跌咩裝

緊係劍既火過招 話明純劍

雷又真喺幾好用

本來係 不過巴打就帶

唔知升得快唔快

唔影響 要有一齊有
我地繼續訓

我自己配咗火牆>隕石
其他求其點下
仲要留返啲點比其他職

第2職開雷法拎技 我而家22LV打到2-12都好難打下

辛苦兩位巴打

巴打個角色轉到暈未

弓+咩職好？想試吓槍

玩厭就棄

你個ac都轉埋地區?

你見我都係係到全自動轉

巴打你係劍＋斧？

笑死 不停狂轉

新手留名先

劍士不需要技巧 轉就夠了

前面我仲手控唔死 條龍擺個尾我就安享唔到晚年

null巴

睇住巴打隻人係咁轉唔停 好鬼好笑

仲要不斷轉不斷回血 好撚勁

打到邊先開到斧 一陣轉職珠洗走番火法 轉做斧先

一身靚裝就可以咁

新手玩死靈好定火法

即係你無點過火ge任何野?

火法

劍斧槍 劍槍用黎擋遠攻

我依家都係轉緊,好爽

有把5星火劍+學爆普攻火劍技真.火劍

diablo啲旋風斬

唔係劍斧盾咩？

我都想要火劍

死靈咗雷招普攻 變近戰 終於唔洗比佢ON9自描搞到行唔到路 唔小心有怪喺隔離仲可以普攻博麻痺 仲可以閃現

2-11可以點打？
未招到骨就俾佢電死

槍好似都有擋遠攻 唔記得了

加油

一開始我打到2-4就卡關 用緊3星武

5星係咪無劍跌

BTW 我呢個build輸出好普通

無 得火裝 好似仲有5星雙手劍

但已經好屈反正都不死 輸出低d無所謂

跌到件甲就好

唔小心第二職做左劍 點算
洗唔洗重開

唔死已經好勁

巴打帶完我地2個死番4星

求公會

都係會行唔到路，因為隻game 普攻=auto技，換言之只要一有機會佢就會幫你出
轉左做nova之後成日行幾步佢就會同你沖入堆怪度想開技，一樣咁on9

o岩o岩出左洗職珠
btw 點解我玩劍15lv無得轉弓/火/死靈
得槍同炎

好

原來有公會

因為要慢慢打主線上去先解到其他職

炎咪即係火，你up乜
死靈第4章，弓好似好第5章

打左10個鐘 真係要收皮先
手都痛

右下角本書仔 上面個個 有寫幾時拎到

講錯 法

唔auto玩10個鐘

我覺得4星真係會快好多 好似昆左你地入黎咁

你不如直接講冰定電啦...

咁如果真係跌裝就唔同講法 跌4星裝都高lv d

死靈3 弓4

唔緊要呀 當升LV

中間有d位auto過唔到

無玩過法職 唔知嘛...

哩隻game基本就係將D2幾個職skill tree拆開晒嚟做職，當中仲可以搵到唔少一樣嘅技
尤其係teleport 歸去電法哩個真係完全一樣

要打到邊先有雷職？

2-12

雷係2-12，冰唔記得左，再早啲

幾時有雙劍

如果有抽筋手冰法玩就可以玩控場就好了

有無死靈會玩普攻流

2046

唔識日文點解
想換裝見到

係咪有bugs 海岸機地每次協力按完出擊都hang左無反應

裝完就鎖裝 拍賣唔到

著完會鎖定
放唔到拍賣場

係咪著過無得交易

咁就轉左5場

著左會鎖定
想拍賣就要比石解

我有時係完場死game

升鍛治屋既資訊

我都係 不過等10幾秒就無啦啦得返

巴打咩配點
想參考下

thanks巴打
下次再打我地會俾力d

有無新公會? 舊果個爆左

得拎個轉職球轉玩劍先 唔洗下下都要靠骨仔

已經升爆咗
無咩特別
尤其啲低星裝亂咁出屬性又無得洗
垃圾到

貓巴係咪刷4星

35lv4星頭

@HoneyPlant 你GAME名係BXXXX?
抄下啲技先

有無人知邊關

係 我開?

有無得睇而家幾多熟練度

4章

三思啊

57392366

死靈火弓法
我以經唔知痴咗咩線

唔識po係公會到....

無場嘅

關425打撚左我24分鐘

俾左個信你

冇輸出你都要學

2個夠唔夠抽

2個夠唔夠打？

搵D街外人幫下手

唔試 廢事哂體

岩希望跌到火劍比我

火劍輸出係ok 不過真係好撚易死

開左隻轉轉轉玩 1LV唔知點起手好

都唔知要刷到幾時先出比我

刷平原定基地好

其實4星有無火劍

咁3章有幾多版 thanks

大家記得每一日頭3場打5星 慳3體

型咪得 普攻有火球同隕石
刷裝就靠隊友

攻速流 瘋狂車個火球出去

好似有 30LV

招電要點過
完全招唔到骨

無論咩限有度都係一件10熟練

見到4星裝都有小小恩惠 頭先我街場10場夠膽死無4星

稀有度

我頭先都係唉 希望刷到5星

想問下各位正職火法嘅巴打們，
炎之極意駛唔駛升？
定我直接配點升目標技就得

其實我係想玩電 不過把電劍係第4協力關仲要好撚難打

火法配咩好

你純玩法職就要升
不過都係優先升打人嘅技

on99

哇屌6百幾攻都過到第三章
點做到

巴打你裝番隻吸血介子?

5星!!!!!

5星

邊隻？我岩先未轉技 裝多左招 火法火球 搞到依家好易死

依把係咪大劍？
以為係普通劍一裝跌到2攻

要出劍呀唔該

死靈啲骨唔計落版面

有款介子叫吸血介子

個post推得快到

死靈

大劍 你劍意學到3定4就裝到

LV25谷到死靈屬性上200%打2-11都贏唔到
1000血2000MP
封冰->召骨-->封冰...
都係會比班細怪卡位，然後硬食電

究竟係我操作問題定真係咁難打

完左依十場我出去睇睇我好似無咩介指

傾計多

3就夠

多謝巴打回覆

玩劍唔吸血=自殺

唔好用冰 我係推高普攻拎人頭再召一堆骨再拉打

明明我之前打都無事 唔知做咩依家狂訓地

想問死靈10lv 招被動係有咩用？

可能之前有你換左唔覺
自回就有d廢 吸血就一定要

呢場隊友唔勁 你咪易訓左

刷咗成日平原都冇 一去推主線岀咗個盾
讀心

你唔係法師黎咩

試下先

E把屬性得唔得

算高 我把火劍廢過你多多聲

搞乜我原本2千幾攻
得返5百幾攻

普攻係指遠攻堆紫色氣?

但唔放冰點樣攔得住班細怪同隻Boss?冇位拉打

唔o岩武器?

完左出去望望先

有冇地方可以睇裝?

啱啱打到隻暗傷戒, 但用緊弓, 唔知有冇用

想問弓手係咪力魔加到夠上裝,之後全加技

你無暗技咪無用

打協力成日被隊友D冰封住條路

請問有無得避招
如果隻王出技 我只可硬食？

有 慢慢行 見佢起手就要行

唔知搞乜

有得行 不過個角色會delay 我自已會用技走(20%成功) 個角色反應太慢

最嬲就係岩岩閃過去就直接出4隻怪圍住我

反應ok
但佢set左收招先比行呢下慢

玩弓既日常
行咩位咩位出怪

想問下名，樣呢啲之後有無得改

打撚到我仆街

THX ~

樣有 名唔知

名都有

弓

咁又問下, 如果想玩冰弓, 即係要學弓技再學冰技咁?

讀心 可惜可惜 拆了

係咪都係任改？
定好似一啲game咁要用卷

屌 想要火劍

轉轉轉好屈

57399422
LIHKG2 新公會 歡迎加

４章同時4-1 / 4-3 仲要４體 1場

出左咩 巴打

有無炎劍流加技分享
試極都唔勁

得左啦媽

第一個成就要咩條件？
日文零

單機20場

單機打20場

比npc話普通野一把

大劍啊

想知用火劍要升咩技

刷首抽係打隱之屋定另外𠴱個？

哦 玩火劍技能 總合攻擊無加乘
貓巴介唔介意貼黎睇睇

有無人分享下玩後感？
down左試玩左一陣好似唔係好知做咩

我個把都係

仲刷唔刷呀巴打

等等 搞搞d裝先

嘩屌Speical關有個骷髏boss開場一個大技秒撚左我

好玩還好玩
但係唔課金唔夠體 月卡都講緊128個月

係咪死靈周回

課一兩個月gear
就玩第隻啦

hea

記得上吸血攻速裝

出咗件5星戒但係唔啱我職業

未到，不過周回關同主線關啲Special好似都係果堆野

佢啲石其實係咪淨係拎去回體用

ok啦 繼續炎裝之旅?

同你一樣

我會每日用100打裝關打到4星其實d裝幾勁

火法啱啱升15lv 學埋用劍
咁要學埋劍啲招咪唔夠技點洗
同埋點用左手武

你地啲5星喺邊打，我打到就40lv都無出過

30LV左之後玩你依個先

有無得成個職轉走？
死靈難玩到on9

辛苦刷完仲要唔啱職
想針

其實我唔知算唔算勁 不過見到佢係咁車火球好爽又範圍攻
反而放技太多硬直俾人打

係咪卡死左?

好似係

無首抽呢回事 無所謂

劍之後有冇得學死靈???

無首抽 唔洗首抽

有冇巴打可以解講下啲屬性
玩緊死靈加火法 唔知啱唔啱用

新手留名

垃圾驚又卡

好似又卡

其實弓手難啲定死靈難啲

我重開緊

慢慢

最後4項
爆率
cool down
+隕石 lvl
出技有機率出隕石

25lv 弓手過唔到2-9斧佬係咪正常

死靈難在你推勁堆骨就人太廢
人推勁堆骨太廢又俾王秒

+左 無?

死靈卡死左2-10
左右兩邊都有怪
走都走唔到

炎裝係打咩圖

平原

弓手真係最撚on9

巴打係咪想打 見到我個名就入黎啦 4星

應該拎去拍賣? 好似唔多啱我死靈用

無人同我地玩

應該未有人夠8000幣同你買

試唔試一場 你有火劍

我差一LV就用到把劍啦

未夠LV用

試下 我信我把火劍

第一次2星箱出5星
仲要岩屬 不過差6lv先用到

但係又卡死 我屌佢啊?

屌你老母2-12隻死廢老轉轉轉
冰牆封撚住你都轉到入黎點玩

做咩狂卡

我嗰陣好似28定29lv過 不過戰力同你差唔多

咩id

用堆血+回血裝

唔識睇

佢個名

我個名要用日文打個貓字 好似係

猫 依個？

留名

希望依十場會再出多件5星

去沖過涼先 希望番黎有喜訊

是但俾件炎裝我就滿足

防具係咪都係刷平原

正常 要刷防具

咩防具

換左件裝反而廢撚左

我過哥陣28lv，防好似1100,仲要開auto電腦幫你出技，人就專心控走位先過到

弓手頭甲手

我想問下買左體力pack 2嘅巴打
我買左pack2 佢回體都仲成9分幾回一體嘅?
正常? 因為我google課轉返ios驚出左問題

無留意到

我升左去70力之後依家勁多血

真 手又好腳都好

本身15分回1體
開頭15lv前都係10分1體

啱啱火法600防過到
其實最好不停走 見佢打其他人先打佢兩下

我打埋呢round試下轉點主動技睇下分別大唔大先

有冇得轉副職 唔小心揀左槍

出左洗職珠

佢15lvl前本身有50%嘛
我體力上限40 但回體好似有D耐
無理由9分幾鐘架

用奶媽叉d電反而上到去 屋企插頭反而有跌無升

火牆好撚勁 直接企係到燒死條斧佬

啲加成唔會疊
諗多咗

隻game遲d應該送體水多過送石

用弓手第一次打2-9斧佬就S贏咗
靠第三招技 勁高攻 HP回復37 吸血1.8% MP回復41

我見佢話回覆速度+75%嘛
覺得起碼回得快過15lv一倍

有冇火法推薦點技方法

有人用左重置粒玉未

嘩屌
過完第3章
第4章一入場就畀人溶

點拎?

打20場

係完全重置3職定係重置1職?

我都想知

無裝情況下重置3職都幾係野

原來鍛造屋4LV整到彩裝

係重置3職

呢D重置野至少應該比用石轉, 好撚唔方便

冇用
你刷到夠料都應該至少跌一件

有冇劍第2職係火法,,好用嗎

乜都無

仲未夠30LV但打到把25LV大劍 用住先

聽日再戰 我要訓

邊個位入？ 有公會架咩

岩岩打
課金洞穴 1-4★ 跌左件非指定稀有出黎 仲要完全岩我

同全技+1差唔多 ?

指定技升1lv
冇學就冇效

即係廢物

有冇人可以post轉轉轉既加技能點方法睇睇

想問下紅色標示係點解？我玩骨靈同埋魔有28
個骨頭都係要25魔姐 裝左用唔到既

用左男角有冇得轉返囡囡

你未夠lv

今日應該開到雙刀

火法點配點好

好似無得變性

等埋ok?

仲有冇人一齊刷平原4星

終於見到你地嘅車尾燈
雖然我 hard係純靠人carry 咁過

btw 平時solo都無問題，但一協力就lag到阿媽都唔認得，已經最低畫質
可能我部廢機頂唔順同時4條友嘅特效

你係用劍衝上去?

訓唔著囉囉亂想繼續玩打打下主線 開左個新石關 免費入場又出左件彩裝

點解你d能力值咁低都上到31lv

唔會喎，我依家係勁骨，人普普通通夠秒第一波細怪，之後靠骨打完全無問題

屌呀又中

我暫時咁點住先

唔勁 加 力 魔 技 同物理屬性

因為我係死靈

岩岩30LV左 終於可以用火劍

我轉左技能點 升高左d主動技 好似同我玩普攻流差唔多dps

屌, 根本冇加, 就算戰鬥畫面睇完, LV5技都仲係LV5

係咪呢關？定係要打幾次？

我把火劍無火劍技升成 諗緊轉唔轉普攻流好

過埋斧頭佬 仲有冇難關

正常佢加d技都係弓手 你睇番技能樹 應該會寫住+1

有冇人知點樣 過機？

唔洗轉 我個玩法唔一定正路

盡量推爆防，太低唔得
一係就用副職過（例：槍）

應該話斧佬之後大部分都係難關咁濟

依家升緊鍛治屋上LV4

冇show

用回血裝 回魔都要高D 佢轉你就要狂走位
然後我用3技大大力打死佢

你要咁一咁d技先知有無
同埋可能係下面d技

諗緊重置做劍盾定雷火好, 得單雙手劍同火杖有5*武

雷骨嘅技已經升好，但第三個職唔知揀咩好

劍火

有無咁多技能點

而家就係劍槍火, 冇瞬移嘅純火法卡主線3-5

玩劍咪得

一招係30lv弓技 左下個招
另一招係槍技20招加爆擊傷害

死靈們 死火定死電

玩緊死靈 究竟主升呢個數值有乜用？

火斧勁ON9

轉轉轉吸吸吸

死靈卡2-9 10幾lv想刷裝應該刷邊關?

呢關我都係咁打，平時專心跑同睇細怪
到佢停低出技就用箭雨瞄自己附近
佢之後就會沖過嚟食招

連戰鬥時都睇過，都係冇
佢可能係加其他野掛...
不過唔理了，至少攻擊勁左就算

我覺得死火會勁啲，因為有死火杖嘅存在
但電嘅技好好用，我覺得死火電咁玩可能都唔差

升好=想學嘅技都至少升左1

原來係咁

咁即係真係垃圾

都唔係哩招技，你要睇果招係イーグルクロー

新手 打完2-8 開催5無出2-9，要點搞

on撚9
神龍擺尾一下4256

多謝巴打們解答

屎忽痕洗左點 依家咁配隻劍
唔知會點

想坦?

左下招技好似要避/擋到傷先發動, 所以如果你冇盾要點高上面個招先有效(好似係)

低攻左 但唔會死

係咩

無玩死靈，斷估係幫你D骷髏骨（ペット）變勁

人地auto 係可以自己入場打
死靈auto係過左第一張圖就auto

打唔贏條垃圾龍我唔撚訓!!!!!!!!!

有冇火法brother 講下第二職開咩好
玩到24LV 卡係2-11
主升火鳥 石 同埋火牆
25LV防具刷邊關好

其實弓＋火都係想要招回魔，升到橫掃上廿lv一下百幾2百魔，無回魔真係0輸出。

技我咁點

劍唔駛理，錯手揀咗
乜都冇點

好多關最難打都係第一張圖

spam火牆就可以

弓手打到40級都未決定到二職做咩好，可能學槍加爆傷同突刺傷害？

人既lv 追唔到裝既lv
係好事定壞輸

點解我不停係1.6關彈game既？

屌 差少少啊!!!!!!
屌你老母會進化!U!$HI!$

應該會留到去第5章學オーラスキル 或者睇埋咀咒有D咩技

有冇人講下D 石點用好? 回體? 定係打100石關

無課升lv好慢 跟唔上進度 第3章先27lv 又唔想晒體水洗lv

回體推圖 推到唔夠打就刷

auto係咪唔會出火牆 auto成日出石仔 同鳥

無課算係咁啦

點先解到雙劍？
無lala解左長槍出泥

我死靈唔玩骨 玩普攻 場場6千dps 以上
召骨係拎黎加攻

等緊你POST雙劍圖

BTW 課左體包
爽爽

旋風斬轉得耐撚到 一轉就連唔到劍個招連技bonus

點樣召骨加攻？
波波普攻定冰柱 玩普攻要走住a好煩咁

自撚動完A人未啊屌

頂唔順咪課囉
我就無課，照瘋狂啪體水咁打，理得佢

我仲係21

個粒轉職玉係一次過RE哂3職定一隻職？依家炎劍 想洗左炎佢

D石算易拎 好快又1千 照狂食

刷邊個副好

想問下邊到有公會加入

點開到協力俾人入嚟？

2-11真係打唔到
又多怪又閃電

咩職？

你最好撐到夠血頂一下電
然後圍住條邊跑就得

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

集會所入57392366

一次RE晒3職, 我試左
劍槍火換左做火雷
主線即刻暢通無阻

快到

粒轉職玉點拎?

有法裝咩

而家有5*單雙手劍, 弓, 火杖

多到我諗住洗走火法咋 但如果佢一次過洗哂3職 我又要重新點過D野

你是咪有必要洗走佢先? 粒玉而家好難有, 最好有明確目標用邊2,3個職先洗

冇一件裝岩用喎

冇雙刀武

升緊LV 睇下夠LV用唔用到

鍛造有冇得整雙刀? 有就碎晒其他裝大鍊鋼

幾多防先打得過2-11 火法

攻略網話可以雙刀+斧拎兩把雙手武

有冇人刷3-5-3

打到邊先開到

唔見有

4章Ｅｎｄ

打完第4章

岩岩19LV 唔夠斧佬打 刷副升LV先

弓手卡關呀

我諗得暫時得劍職過到

一入321就俾人秒

巴打HP吸血幾多%？

又要重新升過

打緊 等陣答你

1.9%

有冇人聽日可以帶我升lv

技能點升 想參考下轉劍

2-15簡直係死靈惡夢

幾時先拎到盾職

都唔係嘅 照用住先

弓手卡完2-11狼 之後又到假面

巴打知唔知邊到有雙刀drop ?

屌、以為雙刀係單一把武、原來係整兩把剣渣手

想問死靈個幾招被動技係咩意思?唔係好睇得明

嘩屌哩關好難，炒左6 次先過到
五張圖都勁撚多怪，打boss兜圈兜到我手軟

劍真係可以無腦AUTO過

想問有無得轉職?
劍聽打到死靈5星武

你地劍就轉轉轉無腦auto，我死靈就要比成堆怪追住繞場100周先等到啲骨隊冧隻王

就黎解到轉轉轉

弓手表示我跑之餘仲要搵機會射

其實佢好似係唔同關唔同職著數
但係轉職又set到咁難

好想快啲35lv... 有幾件岩用嘅靚裝都係35lv 先用得，依家啲骨開始坦唔住

雖然某程度上可能同我31lv 打36-38lv嘅關有關

D NPC坦都唔知做乜 輸出又無
又唔會坦王 直接打你

appstore開拎話我錯地區既

底巴Hi

四葉隻劍點配副楷職同技

轉去日本APP STORE？？

2-11 面具男 用咩職過會好啲？用火法卡左好耐

都唔得

死靈都卡左 點跑都俾放引力波吸番

cap黎睇下

我都係 較埋冇自動攻擊都唔係好得 諗緊升唔升到30轉職再打上去好

點解好似冇人用槍咁
揀左槍黎練但dps 好低

原來地區限定 咁煩唔試了 唔該哂

我30唔見有得轉 用冰封佢都捱唔到 好快無mp

無日本ac?

未搞過呢D

終於解左斧職可以轉轉轉

2019 年同人講打機冇日本ac

死靈自己打人一下一百幾十，d兵仔打人一下一千幾百

仲要淋過啲法師兵仔

最大弱點開場時期
細場+遠攻怪=冇得打

25lv火法過
行血1500,比佢插兩野就死
你首先要知道隻王pattern
佢會重覆行埋黎斬2刀哩個動作幾次
之後放引力波 最儲氣放大技沖斬
成隻王最痛係招沖斬，中左即扣600以上

一定要蚊左個普攻佢 唔係行果陣會疾疾下
唔好放冰牆整死自己
技能全點隕石炮台
開場放3粒自動炮台 唔放技攻擊佢剩係走
有小怪就放一下火牆
等佢放引力波 你冇貪刀放過技就咁走一定走得甩
行出個引力波就可以放一堆技能係自己前面
佢會自己沖埋黎食哂d技
練多幾次就過到

有無高lv 巴打死靈 第2職推介易d 涯過起壇期

轉頭試試先 唔該晒巴打咁詳盡教學

2－15件轉轉轉撚屌點打
冇小怪，用死靈

跑一分鐘

就有小怪

印像中易過雷狗少少，雷狗撲到過黎一下就GG
隻轉轉轉都未會一下KO你

你地打到3圖就會覺得2圖好易打
3圖成班遠攻怪 穿透女妖

第2職業點咩好
未有骨打人1百幾十

雷狗算好打
我谷到4百幾％怪傷，招一兩隻骨仔佢地都一刀一件咁清怪比我到佬
件撚屌轉轉轉好高速

353 真係地獄
決定放置play 了

死靈 2職火法 3職學乜好？

入去放冰牆
怪穿透既
入去跑左跑右
後面一大班射骨矛既
前排就女妖
都唔知點撚打

睇嚟要轉做劍

我諗要轉埋盾拎個魔防+
再著幾件坦裝

死靈卡2-11-1

死靈 盾 雷 有無得撚下

諗住引繼
無撚左個AC 由頭玩過

打到15lv都冇5星裝係咪重玩好d

呢件野賣唔賣得出

點樣引繼

盾有招4秒無敵

骨杖
幾錢

副盾職
第三章點爆魔防 閃避 回400血
5600血全程auto
第四章等陣cap圖比你睇

未開到拍賣 差唔多清哂體刷平原冇5星裝
點知推一推主線出左比我
純粹問留定係解黎拎彩石升5星裝好

盾招無敵4秒喺第四章好有用

過完又卡2-11-2黑洞無得避？

死靈一開場反應慢2秒就88

se又話死靈唔洗用腦 點知要走位

第四章純手動配招 盾全點1 都打得幾快
想auto可以用返全魔防 不過基本幾關會死

岩岩到3-1，幾時先有刷死靈裝果關

打多7關

劍閃 盾魔防 點滿
得閒試試推圖先

第四章啲怪至少係第三章既兩倍

閃避真係好緊要

岩岩先開到死靈副本 一個唔小心死咗 無200石

有冇人可以帶我隻新角幾場升到15LV

是但入協力

1lv入去痴場會唔會唔是咁好

個副本又係會出其他裝

想問引繼係咪要del app 重裝先得

係game入面可以綁se ac （好似係）

綁左，要係未玩過ge 機上先新裝先有引繼個option
A機ac換完去B機到玩，A機想拎番個A機個ac 要A機重裝 定我搵唔到邊到

要重裝

我痴到13LV

四葉巴拎到咒職未？

未有一個人踢過我 世界是溫柔的

未 第四章得拳弓雙刀
咒好似第三章唔知打咩開

屌佢老母又話死靈易玩伏撚到仆街
升到件人仔lv29唔上唔落

升多1lv 30轉職

係喎寫第三章開

一重裝又成gb 屌，要down定先出得街

成身都係死靈裝+寵攻
轉職又要由0開始刷起

應該係呢關
四葉巴得閒入去打下

我豈有此理吖 70攻？

齊齊加入劍盾死靈

暴力法師

萬5攻...
萬3耐...

你無分解哂ge 話都有d 用得ge
第3關前都無乜死靈裝....
我反而成倉都係其他裝學左雷玩下先，未有骨d 都有d 招出下

2秒

火法有招技放3粒火球出黎 有咩用？

一路扮工一路升
目標今日二刀30lv
巴打打算點配skill
我打算二刀+斧+雷 試下

我都諗住二刀+雷 三職未諗

好撚軟喎

比你開多隻人但得1lv 有咩用

22LV了

由頭玩既野你識條鐵咩

想問下如果我想玩 雙刀

需唔需要一開始 選擇戰士 到第4章 先轉到?

定係一開始法師 之後都轉到? 唔該

冇得轉職
只有共同職

玩到邊有得開多隻人？

第二章完
章節共通

可以雙手枚

暫時第幾章爆機

5

掛

推圖係咪劍最輕鬆？

歐洲人最輕鬆

我覺得係
不過次次協力都最低輸出

wfc 協力
火法一定最高

30幾lv咩職都好輸出都會高過我

呢把野值唔值5000?
想賣左佢 買把火大劍

即係我想玩 雙刀
一開始就要選 戰士？

定弓手唔該

有冇火劍 技能點法參考參考 唔識日文有點兒困難

又一個Post
下個post除左改首抽部分同標題之外
仲有冇野要加？

5章要成10100攻入場費
雖然谷盡可以過萬但係小血

超過1000 都冇咩可能有人買
除非極品

轉轉轉唔係用斧職咩

where 講轉轉轉

sosad 咁留返低算

呢家大部份都有價無市，得課長課石先有 aution 幣，除非遇d 新手水魚亂咁用左僅餘果 1千幾百幣

唔啦 打到我瀨屎

鍛造屋升LV個張表

一箭飛埋黎就死左lu
1秒

由尋日開始一直賣金裝出去
3千幾變9000

我放極都無人要，屌

係咪呢個？

對

係囉
45 劍賣500 都冇人買

有金皇冠d 裝500都無人要

要唔要首抽?

45緊係無人要啦
我全部都係放介指同項鍊比人洗數值
得呢D有人收咋

No

轉下轉下咁就過左第二章

角色樣可以改?
職業可以尹?

2-11 個仮面男點過？好痛

一開頭揀左第一個職就冇得轉

有冇配點抄考下

死靈幾時先出山

如果想玩 第4章 雙刀

一開始應該選擇咩職？ 唔該

招斧轉會唔會有無敵

求其 玩到你有雙刀 開新人

無無敵 會扣血 但你會吸得切

幾多%HP吸血先夠

同埋如果裝埋其他技會高攻d 但auto個陣會出埋其他無得清一色轉到尾

可唔可以貼下用咩料?

想重玩了 死靈成日 一唔小心就死

要用拆5星裝 先有ge 料

又唔洗咁急既
我都係打到40幾LV先開始打3章

決定試下二刀+雷+aura

掛唔到機 次次都要手動招晒骨仔

死靈去到幾多lv 都一樣開波死

火啲招完全冇用?

我唔撚推圖了
放置play 算
等se 改善下呢個問題

但係唔打後啲又無其實職轉

我以家仲廢咗一個副職練咗槍 諗住重玩隻人 玩劍盾火

無 我試過點 阻撚住哂 你無火劍就點我個個 附炎屬 我依家有火劍 有少少想唔轉做炎

有冇2-11-2 教學火法

巴打覺得雙刀點
輸出幾高 血又幾多 不過冇乜技
諗緊配死靈會唔會好啲

而家先第3章成日比佢腳底爆死

職業無得轉?

角色樣有冇得轉

gg 我已經轉左火 我仲升高左火物理招技

2樣都有 前者要打主線解職業 後者依家解任有整容卷

洗點好平姐 我諗住洗左3職佢 玩 劍斧盾

冇得只有共同3or 食粒重生丹
但目前得一粒。。。。

成日行路都要等1 2秒 真喺玩鳩遠攻

3星裝唔強化得? 點解我去強化版面見唔到我件裝

可以洗走火職咩?

想弓+冰+鬥氣

弓手表示

如果開左斧職 之後再開新人會唔會有斧揀

飛巴又打真水又玩新驚

好似共同進度

會

得5星, 而且D料要分解5星

可以第一個職就斧?

再講一萬次
冇得轉職
只有3職共通
再重洗就得粒重生丹
目前只有一粒

岩岩加左係Q & A

單機20場 之後單多200場又有多粒

暫時玩落唔錯、不過啲技cd長先係問題
我打算食埋個aura+雷攻、仲有招+物（攻移攻速）
雷skill谷麻脾
谷小小防+吸血、應該做埋坦都得

好撚長CD

aura咩黎

諗住睇埋佢30LV技食乜傷再決定三職

通常game既雙刀都唔勁 唔知點怨

ok
再講一萬次
冇得轉職
只有3職共通
再重洗就得粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

同樣4章後先開既skill
範圍buff

巴打唔洗訓?打唔打

槍招30lv飛矛打得一隻
要貫通仲要配弓先有

我依家開定新Post先

平原5星 10連周回有冇人
我掛機auto

30lv受唔受

咩人都得啦 一樣

其實好想試配冰
不過5章

萬巴CARRY?
20LV 想R 10場 睇下打唔打到火劍

咁等我一陣打埋呢個5周回黎

即係我可以玩法師
玩到我有雙刀後

重升？

5星出到火劍俾你你都要升到40-50lv先用到

咁我繼續周回4星

如果你目標係雙刀
建議玩劍
推圖夠無腦
拎到雙刀食重生丹
搞店

死靈掛機唔易死咩

唔會4個都易死掛

Post 5
新增/修改左Q & A

其實點開場 我淨係見到可以入人場

轉咗劍，2-15-1 斧佬卡關，點打